Appeal/19－21分改選 集中問答區[2]

無論你預你聽日係攞邊緣分數，又或者聽日touchwood真係拎19-21分既話，一定會勁傍惶 。低過18分就可以疊埋心水asso/hd，高過22又可以穩入大學，但19-21就要好小心咁排。果幾日真係會諗到頭都實晒，頭勁痛，因為一個唔小心排錯/搏個差好多分既program真係有機會最後no offer。你或者聽日會見到某啲科會比你預期中差好多個grade ，你亦都可以諗Appeal。所以，我都可以以過來人既身分盡量解答下你地既疑問 其他人都可以幫幫手解答

利申：上屆拎左個好平均邊緣分數，改選果陣明明已經好小心check晒啲program收生分數唔會差太遠（一定唔係叫穩陣），搏LingU，EdU，最後第一輪都no offer 後尾竟然Appeal成功有第二次機會再搏，第二輪就入到大學了 雖然一定唔係叫勁，但總算叫做入到

歡迎其他巴打幫手提供意見

呢個分最好做定準備讀asso升返上ugc。。。

34445(geog)4(econ)

A1: ust gcs / poly bba / city u bba
A2: poly政政 / bu bba / poly 物業管理 (JS 3442)
A3: ling u social science

聽日就要轉，應該點排希望各巴打幫幫手

4444 bio3 Econ4
A1 city 3蛇
A2 city 政政
A3 ling u soc sci
有無機

搏唔搏下city chemistry /bu science?

335*45

讀商科有咩岩簡

係決定appeal 之前，首先要問下自己

你覺得個grade 同你平時/你當場嘅表現match 唔match

唔match 嘅，咁你可以決定appeal 啦

最重要：7月17日前要提出申請
日校生要經學校，自修生就上網搞
中英文日校生就$794(一科）$317(一份卷）$636(oral)
自修生就$953(一科）$381(一份卷）$763(oral)

就錢銀黎講，成科appeal 一定扺過一份份咁appeal,但係我個人絕對唔建議

唔係盡地一煲千奇千奇唔好appeal 全科
如果你對某份分卷有信心嘅，就咁appeal 果份就好
點解？

打個譬如
你最有信心係writing 但係柒左
你淨係appeal writing,只要升分就好大機會升grade
但係如果你全科appeal
Writing 升5分
綜合跌返十分，咁你最尾就肯定無grade 升
因為綜合出事，此消彼長下最尾盞搞

中英係唔太岩全科appeal嘅

有好多巴絲問，乜EAA 唔係話只升不跌咩？

係就係只升不跌嘅，不過睇下呢兩個情況

1.appeal 其中一份卷
個分就係 舊分+舊分+舊分+新分組成
呢個情況只要你新分有升，升grade 希望都幾大

2.appeal 全科
咁你嘅分就係 新分+新分+新分+新分
你有份升三分，但係其他每份跌返一分
打個和

係個grade 只升不跌呀，無話個分只升不跌呀

俾張圖大家睇睇

利申：appeal 過中英，有買卷，當年邊緣人
有咩可以問

5 5 4 5 5 4 4 bafs phy chem
A1:hku bba(is)
A2:cu ibba
A3:city gbus/ust bba

咁樣得唔得?
唔知點排好
A3唔係好知要擺咩好

樓主

Eng 4
Chin 3
Ls 3
Math & m1 5(3)
Chem5
Econ4
Phy3

A1 CU ECON 搏唔搏得過？ 我interview有得加bonus points，我見今年少人考，本身收低又低同跌緊，想問下你意見

求help

444(M1 3)3 Phy4 ICT4 CHEM3

A1 CU Engine
A2 CityU CS
A3 PolyU COMP

如果咁擺會唔會好傻仔...
自己好想入3大，
A2A3睇返上年都好車邊
有冇Ching可以指路

a3 city ace ok? not prefer ling u and BU

334344 bio geog
有咩揀

444443 Econ Bafs

A1 City Management (JS1005) / Marketing (JS1007)
A2 City 政政 (JS1108)
A3 BU BBA (JS2120)

點睇?

344343 bio geog
4+1 best5 18分 係咪可以疊埋心水讀asso

太搏啦

Ou你要唔要

20分 BU BBA應該入到

之前一直收緊21分 今年應該會收低d

點解唔睇weighting？你a1車尾燈都見唔到
不過想搏既話
a2 a3其中一個換city ee會好d

借阿哥ac問，中4 英3 數2 通5 中史4 文學4

A1:JS1108 city public policy and politics
(但見有人話暗kill英3,係咪要將A2調上前)

poly嘅social sci. js3301係咪都唔洗揀？但佢計4c+2x

A2:JS7300 ling u social sci.
穩陣嗎？？

A3:Js8416 edu 中史教育/ JS7802 ling u philo.
呢兩個係咪都唔夠穩陣？？？

edu lingu 計4c+1x
lingu中英加埋要8分同埋edu中/英要5其實係咪唔洗考慮,淨低只可以揀ou？

BAND B：Js8825/Js8624/Js8105

淨係想入8大咁樣係咪搏唔過？揀曬edu/ou好？

麻煩巴絲們俾d意見

一定no offer

唔好發夢

要搏就city cs 放a1

兩大利好因素：
考生人數減少
拆科通常低開

不過唔建議放到落A3

認真搏細科啦

過往cityu 拆科都係有跌無升

幫朋友問
retake combine cert
中 3
英 5
數 4
經濟 4
西史 4
地理 4
A1 js1101 city soc sci
A2 js1106 city communication
A3 js7606 ling u 文化
咁擺穩唔穩?

434454 econ chem
a1 poly gscm
a2 poly investment science
a3 bu science
只求穩 求救

通識呢

5*32444
Combined cert
Best 5 21
4c+1x 19
A1: BU china studies
A2: poly u fashion and textile
A3: edu Chinese
Thx巴打！

434443 bafs phy
A1 poly政政
A2 JSSV05/JSSU65
A3 JSSV06
咁排有無問題
(想讀社科)
(有cccu sw offer)

幫屋企人問
bu今年拆左d咩細科

ls 3
sorry 打漏咗

454344 Econ Hist
Combine cert
4c+1x 20
Best5 21
A1 JS2020 BU BA
A2 JS8612 Edu BA in language studies
A3 JS7100 Lingu BA

Thx巴打！

麻麻地
你A1差左成LQ2.5分
A2收得49人仲要LQ到cut off應該都係weighted 30
A3收25人你都係低過mean 一分
有d危險

4c+1得19想搵科高過mean既ugc應該就有d難
所以踢走A1/2其中一科再加科人多d 差唔多meet到mean既科係A3啦

另外考慮下hd ou

20分 有讀physics既話 可以考慮下JS1201 土木及建築學系 入面三科major都係搵食科 有土木 bse 同測量 有咩問題可以問我架
利申：讀緊

A1原來改左 即係差一分 收113人 應該係穩過A2
不如踢走A2/ A3擺科人多d既

呢個分retake 爆數同elective 升到3,4分就大把選擇

A3 轉creative media會唔會好啲?
同埋感謝巴打教路

又唔好講得咁簡單
retake好撚辛苦 風險又大
十個九個都自律唔到

4c1 (bio) 21分

444456 bio econ combine cert
想搵多個巴打比意見
A1 poly mental
A2 hku nursing
A3 未諗到 求建議

好驚入唔到A1 A3想搵科接得實既但又無頭緒 今晚9點開始改選了
THX BRO

呢科好睇重portfolio 你有交作品？

冇 咁揾咩科好?

435444 econ ict

a1 cu engine
a2 city is js1004
a3 bu bba

如何

你有咩唔讀？

最好都係社文科 商科勉強可以 其他就不了

ou nursing 囉

推冇人理

city 政政 好似過到median 可唔可以用嚟做a3

唔得

a1冇乜機 上年收緊32.5 今年轉b5當30.5
你得27 基本上係浪費個位 但真係想試就照放啦

a2meet到LQ但唔太穩

而bu bbaa
佢LQ 收544444
英文有weighting 完全唔穩
就算係睇atu你個分都唔多掂

建議A3換科穩d /踢走A1 全部搬上一格 擺另一科A3

唔熟poly
淨係知 a2大伏
a3其實都算穩 收既人都算多

幫人問
3444444 (BAFS ICT bio)
A1 Poly Computing
A2 City CS
A3 Poly Engine
樓主點睇

求巴打解答

全4 chem m1 acc
A1 cu eng
A2 city mbe
A3 city ee 點睇

435433(phy3(bafs

ching覺得有無機

city收得高過poly

搵唔到科岩 19分今年可以睇下LU bba之類既大科掛
不過點都係唔穩要搏
]

唔該巴打

佢想入poly多過city 因爲poly computing 入去仲可以諗揀唔揀CS 但city CS就要揀定 可以話係A1應該穩 A2搏嘅 擺法

文科差唔多係咁上下
LU有暗weight 有d著數但收既人少
但又冇其他科岩

19分放a1是咪晒氣

但基本上poly computing入唔到 cs就係零可能
不過A1其實都夠穩
其他亂排下都冇乜所謂既

點解會擺poly imt係a2

中4 英3 數2 通5 中史4 文學4

A1:JS1108 city public policy and politics

poly嘅social sci. js3301係咪都唔洗揀？但佢計4c+2x

A2:JS7300 ling u social sci.

A3:Js8416 edu 中史教育/ JS7802 ling u philo.
呢兩個係咪都唔夠穩陣？？？

edu lingu 計4c+1x
lingu中英加埋要8分同埋edu中/英要5其實係咪唔洗考慮,淨低只可以揀ou？

淨係想入8大咁樣係咪搏唔過？

求各位巴絲幫手睇睇

求救

【跪求大大指點迷津】
只有 4 3(重點英文3左) 4 4 4 3 bio chem
如果想讀city cs or ee 或 poly eie or computing 仲有冇可能?
但如果只求入八大，大大們有有好建議?
求大大比d建議小弟

見到ee我就知a3一定接實你冇問題

但係我冇phy ok嗎？ 好似好蝕weighting

ee cs computing都唔得啦
入八大就睇下教大ling u

335353 phy chem
有冇得試？

樓主

Chin3
Eng4
Ls3
Math&m1 5(3)
Chem5
Econ4
Phy3

A1 諗緊搏CU ECON (LQ: 23，我有interview加分)定UST BBA（無interview 到） 或者其他類似選擇？

A2 應該CU ENG

巴打點睇

中文3
英文3
數學5
LS4
Chem4
Bio3
A1 cu engine
A2應該排咩？
A3打算sssdp求穩
今日開始排了

原來你冇phy
但weighted都有median Lq？
4+4*2+4*2+4+4*1.5+4*2=38
不過如果佢cut off 係38就仆街
驚既可以考試poly computing 100%接實

best 5 20

a1 a2放city cs同poly computing有冇機？

bu science
上年median 20

睇weighting

344444 ICT THS

Cu eng其實有冇機

咁勇既巴打
a1唔講

a2
轉計b5上年LQ30.5你都差左2.25分

computing唔得
cs你差一分可以試下既

Ling u 有冇機會入到？

我係估唔同U嘅staff會唔同收法 所以諗緊 即使poly好穩陣但突然唔收 可能City啲人又會收marginal case 我都唔知咁諗好唔好
都唔會亂排嘅 認真排左6個 B3擺個自資

自膠
打少左句a1好穩
所以先會話亂擺都ok
佢個分都keep左好多年而且收既人數又多
我覺得唔洗擔心

有睇彩數
但其實lu 有暗weight bba會weight英數
其他就中英
巴打你考慮下

poly d 科係有weighting而你食唔中
所以唔多建議poly

唔該 另外想問如果retaker我今年所有科都冇差過上年 會唔會淨計2017成績？ 我怕有penalty

444443 econ bafs

A1 City Marketing / info sys(搏邊科好？）
A2 city政政
A3 bu bba

點睇？

低分科99%冇penalty
不過全部好過上年就冇combine cert
所以係淨計2017

3344bio4 bafs5
呢個分數
A1 city social science
A2 Eduhk accounting
A3 Eduhk science
會唔會好博

有weighting 呀嘛

問多次
344444 hist geog
A1 poly gscm
A2 city AIS
A3 City PPP
係咪太搏?想換走一科放BU BBA,放邊科好?

答多次呢d例子 bu,lu睇4+1 你4+1得19 距離上年成2分 其實冇機 諗過其他計b5/4+2既科 咪擺bu lu

434444 econ bafs
A1 Bu bba
A2 city cs
A3 poly computing
咁樣得唔得？

A12預計入到機會大唔大? OU應該唔會了 諗緊擺edu thx bro

因為我見樓上有人都係4C+1X放 BU 所以問下
多謝晒巴打由琴日答我答到今日
我都知自己好煩 咁聽日改選應該就咁樣作實了

原來我計錯
weighted 差一分又ok
a3穩就得啦

19分4+1擺黎都係哂位 你想擺都可以 擺a1 但一定唔會擺2/3

其實年年bu lu bba個分都冇點郁 所以真係唔係呃你地

全4 m1 chem acc
A1 cu eng
A2 city is
A3 city ee 點睇

好多人19分想入7大又屈唔到weighting又真係冇乜計
其實應該點先最穩妥

放冇乜人識既科 年年改選後band a 一定係萬年公認「水泡」lu bu bba上榜 到最後原來 city poly某d冷門科收仲低 就係咁玩

唔緊要 明白嘅 巴打連keep左好多年都知 不過收100個都算多

因為我之前都諗過揀
比上不足比下有餘既 始終覺得100個個分好難大郁

但個d科好多都要理科

好後悔中學冇讀理科

你有道理 咁就咁揀啦 唔該巴打

自己去睇下學友社本野搵下有冇其他

幫人問，如果retake有一科衰過上年有冇影響

冇

大學會唔會見到果科考得衰過上年？如果要計weighting又有冇影響？

43343(bafs)5(宗教與倫理)
a1 city ppp/poly政政
a2 lingU socsci
a3 ling U philo
咁放a1有無機會？會唔會曬左？

344444 ICT THS 除左city cs之外都唔知仲放咩落去好 今日就改選啦

咪講左無影響

樓主！
我英文 5 4 5* 5* -> 5
想appeal
但應該淨係appeal writing?
定appeal paper 1 2?

唔係appeal 最差果份
係appeal 同平時落差最大果份

Paper 2我上年係5嘅
咁應該點appeal好？

如果 4334bio3chem4
A1搏下 city science 有冇機 定係搏bu science?邊個易入啲？

巴打你答左同一content幾多次
好有心好有耐性

有覺得唔合理就appeal 啦
差paper1呢？點解想appeal

同埋之前未睇個post
順手已經㩒咗check英文全科
未俾錢
應該點好
唔該哂各位解答appeal邊個細卷同改appeal問題！
感激

我已經無限copy and paste
始終太多人會想appeal 最差果份

無俾錢就打上去問有無得改，無都無辦法

5*32444
Combine cert
A1: polyu 政政/ BU china studies
A2: polyu fashion and textile
A3: edu Chinese
A1應該放poly好啲定BU 跪求巴打解答！！！
因為你話BU 4c+1x晒位，所以我唔知點算

我都明係車尾燈都見唔到
但唔捨得拎走佢
如果A2留低A3變city ee有冇得諗
係咪會有offer過而家好多
利申retaker好想今年有U入

咁a1點睇

如果我咁擺 A1 cu eng
A2 city ee
A3 poly computing
全4 m1 chem acc

想問我444443 ict econ
A1 js2130
A2 js2120
A3 lu bba
博唔博得過

3453/443 ict m2 ba
A2 cu engine穩唔穩？

中文
5*
4
5*
4
>5
平時都有5*位
好冇appeal 全科5*搏5**定appeal 4個啲卷好？

34354
A1:Lingu socsci
A2:Lingu contemporary eng studies
A3:ou chin
ok？

唔係appeal 最差果份
係appeal 同平時落差最大果份
全科好易出事

幫fd問 巴打救下佢啦

432454蹲求八大有乜選擇

345343 econ ict
Best5 19
想讀BU或者poly
科就想揀bba
A1 JS2150/2170 BU BBA
A2 JS3571 Poly物流企業
A3 JS7200 LU BBA
因為另外hkcc都有bba marketing offer 所以想band A博啲

同埋英文3344>4 但係覺得writing reading唔只3 appeal的話有冇機升上去？
唔該哂

巴打 A1基本上無可能

444443 Econ BAFS

Option 1 :
A1 Poly Global Chain Management
A2 City Info Sys
A3 LingU BBA

Option 2 :
A1 City Marketing
A2 City Management Science
A3 LING U BBA

點睇?

感謝大大既解答，錯，係非常感激
但如果以哩個分咁排ok?
A1 OU nursing SU40/9740
A2 CityU 工學士 JS1209 /ling u Bachelor of Social Sciences (Honours)
A3 OU nursing SU50/9750
自知廢，對護理同programming都有興趣，但唔知咁排穩唔穩?
又要請各位大大指點迷津，非常感謝!

4 4 5 4 5bio 3econ

A1 city account js1002
A2 bu account js2110
A3 lu bba js7200

求救

1 for sure
option 2 a2 計m1/2 weighting 你仲夠膽擺

今日改選，巴絲解答下我啦

3 3 5 3 4 4 chem bio
有咩科穩入
想入poly city

咁既分 想搏都難 仲話要穩

今年option 2 a2 m1/2 weighting變番1
我345444 Econ Ict
諗緊a1 呢科/1004 呢科weighting我有啲著數 而1004 計4+1 同埋英數都無weighting
a2 ling U bba
a3 hsmc sssdp
會唔會太保守？
定係放曬1004 1006 去band A

咪擺lu呀 擺poly收b5既科 你有21 有機架

其實與其亂咁揀到時讀到想死，不如揀asso升番上去

巴打講得無錯👍 其實21分 夠入poly 物管 同 supply chain 咪放lu bba

巴打有冇推介？ 我偏向讀business 本身我poly想讀mgt 宜家無機所以無再諗poly 聽日3點前要選好

1004取消左maths 1.5

咁應該1004/1006 再放poly ? 咁會唔會好危？
同埋各位嘅意思係咪寧願hsmc都唔好LingU?

gscm 搏一搏 上年收21.8 都係有機

33525(phy)5(bio)
A1 poly mechanical engineering
A2 poly BD engineering
A3 poly engineering physics
想問咁排穩唔穩陣?如果淨係想讀考到牌嘅N展應該點排可以再穩陣啲??

放恆管啦 #yup

係 英文數都 X1 而且計4+1
而1006 英x2 數x1.5 計4+2 所以可能我揀1006優勢會大啲

望住同班同學個個中/英2左先去恆管
真係唔忍心見到自己淪落至此

334454 econ physics
A1bu bba
A2lingu bba
A3hkmc sssdp
想讀商科 咁樣穩唔穩

5 4 4 4 4(geog) 3(bafs) combine cert
4c+1, best 5=21

A1 Bu文學士/社會科學士
A2 Bu中國研究社會科學士
A3 City政政

想讀關於地理嘅科
求救 唔該曬

4544343 bio ba geog
如果我a1 poly management
A2 city政政
A3 city management
A1會唔會太搏？

放含管啦 還掂lu 收你 你都會reject offer 倒不如比1d 19-20分既人

Yes
恆大同3大差唔多級數

我4C+1X真係得20
LingU bba avg都有4.0X

所以都係含管夠穩 符合A3既性質

4c+1x得19
Best 5有20
咁係咪轉哂做poly有大啲機會

33245(econ)6(旅款)
A1排JS4355中大通識教育(知道咁樣係好搏，但有興趣)
A2排JS8325 Edu PE
A3排JS8651 Edu psy

但可唔可以評下Option 1 ?

我覺得好似三科都唔得咁,,,同埋City Marketing有冇機會?

其實你都只係好過佢地小小，唔好覺得自己好好多至得咖

344444
A1 city marketing
A2 city management science
A3 city 政政

會唔會太博

所以我先一開頭打算擺hsmc係A3 剩係搏city... 雖然lu都好似搏緊

push

坦白講...
其實19分連lu都好大機會唔收
要諗定後路

我34354 得19分放lu socsci上a1
係咪好不智

又冇話既
其實都冇乜選擇擺啦

朋友冇acc代問

345343 econ ict
Best5 19
想讀BU或poly
唔會擺公大
科就想揀bba
A1 BU BBA 但係唔知入邊邊個bba值得搏
A2 JS7200 LU BBA
A3 諗唔到邊科較穩接得住
因為另外hkcc都有bba marketing offer 所以想band A搏啲
A1 A3求意見 唔該哂

434454 geog hist
A1 bu social science
A2 lingu social science
A3 lingu cultural study
想知穩唔穩 唔該巴打

19分你都擺bu bba落a1？
差成2分幾喎

3443 443 Geog Ba Econ
有無咩文科商科可以一博？

求解答

讀咩

想讀咩 同讀咩

頭幾間唔洗諗
要搏都係bu lu
打定輸數

之前edu geog in過有report番黎higher priority
不過無5係咪無機

Bu lu都係4+1
不了

好似係，睇你心態點啦，你係個啲冇offer就retake個啲你咪博下

會 a3 接唔實 想a3接得實 最好擺ou

334454(旅款中史)

想問問放lingu/eduU文／社科有冇機

345344 Econ bafs
想讀商有無機

444443 Econ BAFS

A1 City 政政
A2 City Creative Media
A3 City Computer Science

點睇?

求解

無乜所謂 入到8大就得
A1 放JS3480會唔會太博？

全4 m1 chem account
A1 cu eng
A2 city ee
A3 poly computing
點睇

你A3都唔穩 大哥

Push

有冇推介 諗唔到

幫朋友問
442455 geog history
City js1102 ais 放a1定a2好？

3453/443 ict m2 Ba
A1 js1004/js1006
A2 cu engine
A3 city we
Ok?

a1,a3機會不大
a2 portfolio比較緊要

其實Lu bba 19分而入到 177個可能得10個內 你再諗下有幾多人 係19分而想讀商 你就知就算係19分 機會好低 18分個d 其實都唔好浪費時間問 不如考慮下報計best 5 既科算啦or 樹/ 含 大..
不過既然都比左4舊水 排下都無妨既...

更正

4 4 4 4 5 4 geog econ
Best5 21

A1 city social work/媒體傳播
A2 poly bilingual
A3 poly/city 政政

利申 鍾意poly呢間學校多啲 但a1個兩科又有興趣啲

唔該晒

定係讀asso好啲

想問creative media 冇交portfolio 係唔係唔洗諗？。
我4 4 2 4 4 4 諗住
A1 creative media
A2 bu bba 專待->轉去marketing
A3 Edu history
定係
A1 bu bba 專待
A2 bu poilcy
A3 Edu history
邊樣比較好！！
唔該哂

444344 econ phy
A1 city archi
A2
A3 edu sci
想巴打俾下意見a2放咩 想讀engine 唔該晒

同fd共用ac
6443 bio4 econ3
A1 poly bilingual
A2 未諗
A3 ou nursing(sssdp)
咁樣可以嗎？

Creative media 無portfolio 唔洗諗

係咪冇得後補架
同埋咁我第二個choice 有冇咩問題

433454 Econ 地理
A1 City Management Science
A2 City Information System
A3 BU BBA
咁排得唔得

435433 （phy bafs

b5 19 6科22

Js1201 city 建築
Js1051 city 能源科學與工程
Js3557 poly 產品設計與工程

得唔得

Ict appeal易唔易？

542454 history bafs
A1 JS3480 poly language
A2 JS3442 poly Property Management
A3 JS8651 edu psycho
請問A2 3係咪唔安全？過咗mean但只收 19 20人
唔知有咩文商科可以讀
Maths2係咪同poly city bu商科無緣？

Thanks

A1 city is A2 poly computing A3 city seem
全4 m1 chem account 點睇

434464 hist economic
Option 1
A1 js2630 bu bed
A2 js1004 city bba lnfo sys
A3 js7300 lingu soc science

Option 2
A1 js1004 city bba info system
A2 edu 8381 hist edu
A3 js7300 lingu soc science

Option 1搏唔搏得過

巴打直入A1啦唔駛驚
A2你個分都穩陣，個interview亦唔難啊

有無巴絲打解答

想問問各位巴絲打意見

中4 英3 數2 通5 中史4 文學4

A1: poly3480/city 1103
A2: edu 8651/js 8624
A2:edu 8416
B1: ou 9013

A1係咪都係博唔過？edu我驚太少位都好似唔穩陣⋯

都係想入8大 麻煩曬各位指點

poly property management?

我覺得ok A3高過mean就幾穩陣

自膠睇錯
management 英數有加成
你英文有5可以一試

另外個兩個穩唔穩？

應該得教大有機 poly 差成2分 city唔洗考慮
但A1其實可以照試下

A2 就咁擺都得
但2 3 median都係21 A3擺科20既會較為穩妥

ok

有冇巴打幫幫手 我知問左好幾次

搏
完全唔覺得入到
但咪當試下

A2你加成完有31分同2016 median一樣
應該穩入
A3加成完爭LQ 0.5-1分
反而冇A2咁穩
巴打會唔會考慮將A2,3調轉等政政接實？

唔得 三科都冇乜機
英文得3基本上唔多洗諗city
你搵下d計b5既科好過

麻煩曬巴打 再諗諗

ling u ok啦
你去睇下ling u個網 有d科通識同中英有暗weight
個d科可能會再穩d
不過而家都冇咩問題

小弟 44445(Bio)4(Hist) retaker
A1 js1204 city cs
A2 js1108 city ppp
A3 js2510 bu sci
咁樣穩唔穩陣？ 定a1同a2調轉好d？
另外想問下，city會唔會有penalty？因為聽人話city寫明唔會對combine cert有扣分，但唔同學院做法唔同。。。
無限感激

A1機會不大
Ling難保證好穩但20分都有一定機會

有
但19分ling u可能性其實有d低
你自己睇下poly收b5既科目會好d

夠 bu science 收 20分

三科都穩喎係睇巴打你想讀CS定政政
city應該冇暗pen

會 應該會no offer

344454 geog econ

A1 : (JS1005) city bba
A2 : (JS2120 ) bubba
A3 : (JS 3545) poly政政
有無人可以幫幫手..
呢個分係咪唔應該搏ust gcs?
同埋有無巴打幫幫手比d意見A3
萬分感謝

入aaso升三大啦
19分冇野會穩

想問下band a放晒同一間學校有咩唔好？ 真係冇選擇...

佢應該係想入U
巴打揀自己鍾意既係A1啦

未聽過有

幫人問
中文 5 英文 4 數 3 通識 5 歷史4
博A1 hku ba 或者 cu中文得唔得

3344 4 econ 5 chem

A1 city e&f
A2 city BBA IS
A3 Edu Business , Accounting

利申 A2同A3 會擺BU BA同ied中文

麻煩曬巴打
見到lingu social science通識有暗weight,而佢又收得幾多,巴打建唔建議擺佢上A1或A2呢？因為除ou外都幾難搵科20嘅,巴打係咪建議我揀A2A3都ou??辛苦曬巴打

巴打諗清楚啦兩科性質差咁遠

唔好搏啦
但我覺得A3唔夠穩
先收20人 mean 20.9

不如A2同A1 2選1擺科穩d既係3

443444
a1 city政政
a2 ling u soc sci
a3 edu 幼教hd
搏唔搏

同你分一樣 不過我地個分你以上三個都meet唔到median好慘

老實講我真係想有個degree就ok
講中意就一定A2個個，但講到錢途就。。。。

興趣與前途的抉擇，魚與熊掌不可兼得

唔建議
因為LU 係收4c+1
我個人覺得asso>>>ou
始終asso報ou基本上好易收 而且asso仲有機會入返八大
巴打你考慮下

如果係咁
A1 : city bba
A2 : poly 政政
A3 : city cs

咁樣又好無
聽日就dead 希望各位巴打幫幫手...

344345 bio phy
A1 cu eng
A2 city mech n bio eng
A3 city ee
想問穩唔穩陣同a1有冇機

好正路
都冇乜其他選擇

就咁睇
係唔係應該 A1 BU/IED A2 BU/IED A3 LINGU 中文 包底穩陣呢

利申 AL

其他巴打點睇

a3接實

city cs唔穩上年weighted 28係未必入到

請賜教 19分 344443 music ict

A1 cu global studies/China studies/UST China studies
A2 city政政/poly政政/bu China studies
A3 eduhk music education(已pass interview)

1.值唔值得博
2.邊科好啲

講真冇興趣讀cs真係不如ppp
因為你出返黎都唔會係做返cs野
入面好多人最後都唔係做it

即係點，一定要高過28？

a1 a2 點睇

A1 cu engine
A2 city is
A3 poly computing
全4 m1 chem account
點睇

27.5
median係28.75 LQ 28.5
有機會但細
ee上年黎計冇問題 meet到LQ
印象中收100up 呢幾年分數冇乜浮動
應該就冇問題
想再穩就放科meet到median既

想穩要高過28

佢個網講明有ICT/phy/chem/bio會優先考慮

唔值 得3個位？
poly政政 mean 20.9收20人
city好d

同學A，英文3222，有3
同學B，英文4334，有3
我， 英文3434，都係3，
發生咩事？

係啊 係有ict然後入唔到
其實佢今年加開左位
理論上係ok
但上年有人就係入唔到而且唔止一個 不過佢都有至少4x個28分入左
巴打你覺得可以一試既話咁都ok

咁岩你踩界個2份卷4 咪細分比4你囉 你總分唔夠4個cut off咪咁派囉

幾好

求救求救求救

A1 : city bba
A2 : city 政政
A3 : Bu bba

唔會考慮 LU OU
如果無offer 會直接讀hkcc
巴打們麻煩幫我睇睇
Thank you

a1試下無妨 幾近
a2算穩

可能太多人28分擺咗呢科
佢淨係揀有呢幾科嘅人去in
識人冇讀呢幾科收唔到interview

有冇名 唔想查 ust sci冇乜

542443 中西史
a1 js 1108 city soc sci/js 1103 city ba/js 2610
a2 js 2650 bu soc sci
a3 js 7300 lu soc sci /hist/philo
求意見 應該點簡 會唔會太博

A3分數>A2?

btw A2岩岩median，又收得多人，應該中

option1都幾穩陣

Cu engine有冇機其實 我15 16 將city is 放A1

4344 53econ phy
a1 CITY CIVIL/CS 邊個值得搏
a2 JS 3868 POLY COM
a3 bU/ling u bba會較穩?

a3 lu bba 會好少少

睇返city政政差成1.5
poly都會weight 中英數通
我都講唔定搏咩好
巴打不如睇下js1000
佢今年m1 2冇weighting
咁少人唔覺想屈weighting入

咁其他BAND 果D係咪可以亂排 對落分數已經無咩CHOICE

median 28.75
lq 28.5
你28
講唔定
你自己諗諗

感覺清 如果a3轉bu sci會唔會好啲？

我當年4344都係拉3添
大grade 係睇總分，唔係睇你細分邊個數字出現得多

請問邊到有得睇？ 我搵唔到

City 政政我睇返好似差median 1分 LQ 0.5分

civil收多d人 比較少人講
之後擺d低分又唔太抗拒
唔想讀就唔好擺

唔想擺唔好擺 預自己非8大不入既 下面唔好擺ou sssdp 同hd個d 搏下second round都得

js1000仲高過 city bba

都可以
但原來A2你係meet到median
都算幾穩
你諗下想讀邊科之後照咁擺都得

335*444 ict phy
A1 cu engine
A2 poly engine
A3 city ee
穩唔穩？

你岩 我計錯數咁ok啊
咁睇2120計4+1就20分
LQ係54444 分差大過city
你會唔會想調轉佢地
雖然都係搏 不過有hkcc做後備都冇乜問題

都差成3分先見到lq 想搏可搏

334464 中史6 中國文學4
A1 js3442 poly物管
A2 js7709 lingu hist
A3 js8416 edu 中史

求8大offer ,咁排ok唔ok?

a3 穩 我用左佢given既lq 計到佢個weighted score 係38 你41

SECOND ROUND係咪APPEAL成功用既?
我有appeal中文 如果中文4升5 以上band ok嗎
而家靜係放左3個

city admission grade唔係
今年js1000冇weighting

4443 4(econ) 3(phy)
a1 poly PROD & INDUSTRIAL ENGG
a2 city is OR poly cs
a3 lu bba
會唔會好搏
盡可能想入返 Poly city 會係BAND B 放OU 同POLY HD
咁樣擺穩唔穩陣?

唔係 no offer就有得玩

second round(8月21號) 唔係比appeal用 所有no offer既人都可以玩 appeal完你個個係獨立係second round前既(8月17號)

Sorry巴打係上年睇到啱啱睇返搵唔到
依家加咗呢句嘢：
Students from all study streams in secondary school such as science, business and arts are eligible to apply for the Department of Computer Science
我諗佢應該夠分就會考慮而唔再諗嗰幾科先
Sorry巴打爭啲fake咗你
補link:

咁appeal完果個係咪可以加返d choice入去
而家靜係放左3個 準備confirm

a3 轉左佢 4+1 19分 差2分 點跌其實真係唔會跌到19分你見好多人都擺lu bba

想問問
443444 geog econ
Js3533 Global Supply Chain Management擺band A有冇機？

可以再排 加5 減5 同依家一樣

可以搏下 差一分

我想問下如果收生由4c2x變左best 5 咁果分會唔會升左

巴打。係咪姐係咁
A1: city bba
A2 : bu bba
A3 : city 政政
係咪咁樣？
巴打我睇左成日 真心攰聽日仲要返工
咁樣ok嘛？

問多最後一次啦

633444 (bio hmsc)4c加1 20分 b5 21分
a1 lingu 中文
a2 edu psycho
a3 ou general nursing sssdp

問兩個問題
1.以上穩唔穩？
2.ling u 哲學（4.05）文研（4.04）社科（4.13），我a1係咪應該簡lu最低分個d？

同埋如果想A1 搏得容易d
A1轉city bba is (js1004) 會唔會好d

再有多個問題請教巴打，edu 8600中文冇5係咪唔洗諗

當年interview 見過有人得4都叫左去in,不過有無offer 就唔知

個分係近d
反正係搏
記得 1 2 3 擺邊科先後睇你興趣
唔單單係分
冇興趣先跟分

三科都好大機會
我覺得中文比哲學文研社科更好
呢3科都會weight英文
你得3會有啲輸蝕

麻煩曬你巴打！
依家改

a3 轉POLY IMT js3519會唔會好D

唔肯定
但朋友既兩個朋友的確係中文有5
而且聽講睇重interview

Thanks祝巴打身體健康

係睇重interview,我果年b5 20,上一年佢收緊lq 都21分
但係有去in,覺得自己in 得唔錯，a3 offer got

十分感激巴打
另外巴打知唔知edu psy洗唔洗in
如果in我實衰
寧願放lingu 哲學。。。。
btw巴打好人好報 一世平安

其實都係搏 不過點都好過LU BBA 一定入唔到

3科都係搏 不過你係咪預左冇JUPAS OFFER 讀個2個CC先? 係既就confirm 去馬 咁排冇問題

433544 中世史

a1 bu social science
a2 city ppp/ lingu social science
a3 edu history

唔該

a1係邊科so sci

hd係for讀完出黎做野
asso係for升學
你想邊樣先

asso既話去cccu個post問會比較好 我始終唔太熟
就咁睇擺位既話其實a3應該接得住你

ling u bba 係咪7216穩過7200

a1 接實 好想讀呢科?

未必架 intake 差成5倍 可以變動好大

edu psy放榜後都有面試
你對interview冇信心嘅咪擺lu哲學囉
收得仲低過edu psy

想讀survey? 上年收19 20多

咁建議係邊科

JS2610

改左下問多次
542443 中西史
a1 bu 中研
a2 lu soc sci
a3 lu hist
a1有無機

年中睇過少少hd post
話人地hkcc輕鬆過3 hd係讀到仆街都唔知過唔過3
cccu/hkcc上8大機率一定係大過hd
錯左請指正

唔該晒巴打

兩者比較的話 擺7200 但其實都係搏

比較想入POLY
跟住呢個排係咪已經最好?
Retaker想穩D 雖然都知好難穩

因為psy睇b5 哲學睇4c加1
psy好似穩d？

巴打m1係咪5

向你推介Language, Culture and Communication 睇下岩唔岩自己心水 呢個分入lu edu 真係有d慘

唔一定大過 不過poly hd確係伏

做咩

巴打係上年去in？小組討論係咪都係時事個類？多謝巴打解答先

考M1個post見過你 你係咪retake成功?

43343(bafs)5(倫理與宗教)

a1city政政/bu中國研究socsci
a2 lingU socsci
a3 lingU 哲學

想問a1邊個好d？a1有無機會？

如果a1city a2bu a3lingU socsci會唔會無咁好？

343442 （econ bio) 18分
搵咗最低分喱6個，點排最易搏到
（啲分數係大約嘅）

JS 7300 socsci ling U （20.5)
Js 2650 socsci bu (21.13)
Js 7216 ling u bba risk (20.15)
Js 7802 ling u 哲學 (20.2)
Js7200 ling h bba (20.5)
Sssdp 東華 醫療化驗 (未知，新出）

利申已有教大自資degree/恆管bba/hkcc asso 的offer

所以算唔怕冇offer，只係想最後搏一搏

唔考慮ou樹仁了
點排最有機？

434434 bio geog
A1 諗住放bu science
個心1516 唔知之後果兩個放咩好 本身有諗過a3放ou sssdp 嘅t&c
依個分數太尷尬 冇咩選擇 應唔應該試下教大/poly?
想入8大

其實我BEST5得21分 ,4+1X 20分
我都有睇過呢科 但係好似WEIGHT中英 我中英又得33
BTW 唔該晒梅花巴打

咁有咩科可以博下

難講psy有成40人爭一個位
如果巴打你揀psy我諗你要準備好個面試

我轉左男朋友你都認得
係得左
不過純負碌我1月先開始讀m同溫書
又成日放自己假
真係屎忽撞棍先升到

m1炒左得隻4 本身expect高d 如果早d開始溫錯少dcareless就好

想問下如果數學有5 best5 19分 lu bba 大唔大機會收？

巴打你中英文都係3唔好搏呢科
你留意下投資科學 金融服務嗰啲仲好

maths升左?

不大

咁除左 bu science 仲可以試咩？ 我係335443 chem bio

巴打你講緊唔好博Language, Culture and Communication?

咁你d分係咪打錯左

會唔會考慮sssdp嗰啲？
你對nursing有興趣的話可以一試ou

我會放a3 但都想搏degree

ict升
我呢一年溫左7日但唔知點解拎左*
數學我唔知醒遲左到

原來係我睇錯 我睇左你有2科5* 咁既話你考唔考慮 poly gscm?

係
大部份讀緊嘅人中英是但一隻都有5
兩條4都係基本

幫朋友問
3344 543 phy chem m2
A1 JS3313 poly bd eng
A2 JS1205 city ee
A3 JS1208 applied phy , material eng
會唔會太搏

edu嘅中、小學數學教育都可以搏一搏嘅
起碼有個面試的機會

335354 phy econ
可以點排
econ都冇加成嘅
a3有咩選擇

33446 中史 除左ou 放乜會比較好

對經濟冇興趣唔會排lu bba

數落去lu 歷史應該係最岩博既a1

咁edu中研同特殊教育呢

跟返咁樣排?定係其中轉gscm?
A1 js3442 poly物管
A2 js7709 lingu hist
A3 js8416 edu 中史

中研b5 20但有讀中國文學會優先考慮
特殊教育就21你都meet到嘅
我諗應該會睇重面試喇

睇你想讀咩 而轉

有無ching幫下手

咁原本呢個排法係咪OK正路?
如果係講興趣呢3個都有

咁既話 咁排係冇問題既 a2差少少 a3踩mean

感謝巴打

20分喎？A2差少少係因為中英得3？

再幫朋友問
佢442455 geog history
依家有以下心水
City u ais
bu歐研
bu bachelor of arts
City u translation
City/bu既social sci
請問你覺得點排好？
再一次唔該你

344444 econ hist
A1 city management science
A2 city 政政
A3 LingU bba

覺得點？

文科lu中英3不嬲lu係會kill kill地

lu bba 唔好 擺其他 差成2分實唔到你有份

想問下lu bba 定bu cs出路好d

434444 geog bafs
A1 lingu culture studies
A2 bu bba acct
A3 lingu soc sci

本身有space media offer
咁排會否不智
如果lingu文院一定要中英有8 咁我就要再轉a1

LingU bba收好高？

534(m2 3)444chem phy
Js3313
Js3703
Js3985
咁樣排得唔得呀？

3353
M1 5*
Econ 4
Best 5 21 4C+1 20
有咩建議 小弟想讀商
最好poly 同city

問多次
542443 中西史
a1 bu 中研
a2 lu soc sci
a3 lu hist
a1有無機
如果想博city 政政係咪博唔過

633444
Lingu 中研 or 社科 or 哲學？

lu bba 睇4+1 佢上年收 20.5 係差d

poly finical service / shipping logistic / global supply chain 收分around 22~21.8 可搏個a1

收就實收到你個分先 但有可能有人 中英20分有7 咁就佢先架喇

我暫時排係
js1000 city cf
City management science
Poly is
會唔會好唔穩

A1 hku 唔洗擺 晒左個位 21冇可能入到
Bu ba 2016最低收22 你都好唔穩 建議擺第一 不過提提你 bu ba中文競爭好大 好多中文5**入到黎hea左就讀唔到中文系 要考慮清楚
其實ling u 中文都唔錯 可以擺a2
Edu就a3 or ling u edu 對掉

poly is係邊科? 有冇code?

推多次

Bu 4+1 19分 基本上除左va之外都入唔到
如果真係要入八大 a1最好搏ling u

Bu 個兩科唔洗諗 4c+1 至少要22
City好睇重英文 得4有啲危
不過可以搏

Poly investment science
Js1000冇左weighting 我即刻頹撚左

thx

cf 收得10個你就咪擺喇

如果唔擺cf 我博marketing 有冇得諗 求屌醒

都係冇乜機 佢轉左4+1 睇翻上年既人既lq 佢地4+1都有成22 你得20

咁應該擺咩好 同埋其餘戈兩個choice 點

唔該各位大佬幫下手

擺我推比你既poly program是但一個

4334543 世史經濟bafs （我retaker)
A1 Bu 歐研德國
A2 Bu 歐研法國
A3 poly 政政
B4 Bu 通識歷史教育（雙學位）
B5 Bu 中國史研究
B6 Bu 文學士/社會學士

想問下穩唔穩陣...要點排會比較好

利申：幫人問

咁我可能會擺financial services
但其他兩個choice 掂唔掂

中4
英3
數4
通5
中史3
經濟4
Retaker

Banda 1.bu政政 2.bu中研 3.poly政政
Bandb asso

各位大佬我點好

得19分咋喎⋯？

ms 冇左m1/2 weighting 不太好

Lingu啦
Btw我呢

一啲都唔穩
係超級危險

再問

Bu中研擺a1 好啲
因為政政冇咩機會

咁如果a3 轉 bu 文學士/社會科學
穩唔穩

唔穩

444443 bio chem (retaker)

a1 lu translation
a2 edu bed ict(pass左interview)
a3 lu philosophy/lu bba(rim)

淨係想入ugc 想問穩唔穩陣?

中3
英4
數5
M1 3
Ls3
Chem5
Phy3
Econ4

A1 CU ENGINE/SCIENCE , UST SCIENCE有無機？

因為我諗今年會低一分
再跳一分
有2、3成機會

忠告: 英文冇4唔好揀city

如果改成:
A1 Bu 歐研法國
A2 Bu 中國研究
A3 poly u 政政
B4 Bu 文學士/社會學士

會唔會有機會博到？定係依然危險??

點解咁講

City超級超級睇重英文

係咪即係冇4就foul得 就算數勁or同分

中 4 英 3 數 4 通識 4 倫理 5 經濟 4

A1 cityppp
A2 king u social science
A3 ling u culture studies

Ok ????

推多次
麻煩巴打幫手睇睇

434(3)5 44 econ bafs
A1 poly政政
A2 poly gscm
A3 edu bafa

a2睇翻weighting 差好多下博有冇interview
唔該晒各位巴打 咁樣穩唔穩

問多次

433544 中世史
a1 bu social science (js2610)
a2 city ppp/ lingu social science
a3 edu history

搏唔搏得過

Cu穩啦

麻煩巴圢幫我睇下
454344 Econ Hist

A1 BU BA (js2020)
A2 BU social sci (js2610)
A3 Edu Eng/ Lingu BA
OR
A1 BU social sci (js2610)
A2 Edu Eng
A3 Lingu BA

排邊個好啲

我係15dse 呀 小組討論係時事，但係係同中文有關的
但係我唔記得左係咩題目sor

4 4 4 4 econ4 geog 5
A1: poly bilingual
A2: city 媒體傳播/社會科學
A3: edu geog teacher

咁樣可以嗎？麻煩晒各位巴絲
急 今晚9點就deadline
萬分感激

4442 443 phy m1 econ
A1好唔好博js4601
感謝

嘻嘻 又係我
633444
決定唔放ou nursing 太危 諗住報ha rn en同東華

最最最後一次confirm
633444
a1 lingu 文研 （20.8分 23人）
a2 edu u 語研 （20分 21人）
a3 未諗到我有咩穩入
望各位好人比個意見

b1 東華nursing
b2 ou 檢測驗證

我排到好保守 因為我好怕多人爭嘅要interview

retake 33346 (得五科,6係hist)
a1 js7100 lingu 文學士
a2 js7709 lingu hist
a3 js7905 lingu 視研
點睇？
定係a1改lingu 哲學？

幫fd問
3434332 geo bio phy
有咩科可以博到 b5 17分
求教學

6443 bio4 econ3
A1 poly bilingual
A2 edu 中文教育榮譽學士
A3 ou nursing(sssdp)
可以嗎？

想問多次 唔該哂咁多位巴絲😭
A1 City MKT
A2 Bu MKT
A3 City MS
明明用巴打整既DSE成績計算器睇過 咁排應該冇問題，但用fb果個Jupas Calculator 就話咁排係not pass
求大家比比意見

去讀aaao 啦 搏乜野

分都冇

Hd 都應該得嘅17分

Sor 自隊膠
444454 hist econ

4444 445 phy econ geog
a1 poly eng
a2 poly ise / cu eng
a3 city civil eng

咁樣排ok 嗎

A1應該唔得 A3穩

幫人問 Poly u computing 定lu bba 好 畢業想去銀行同big 4發展

自己去搵weighting同median囉

3 4 4(4) 4 5 4
Phy chem

A1 poly BD of engineering
A2 cu engine
A3 city mechanical and biomedical engineering

掂唔掂 好想入a1

A1 我fd 2015年 best 5 20分入左 你驚咩？

Hi巴絲打們
我個妹b5 19 計m2就20

Ust Sci上年mean 25.5 佢24.5 (weighted) 放a2

佢a1放ou nursing , b5個mean 係21 lq 20 佢得19(唔計m2)
咁擺穩唔穩陣 怕佢a1 a2都入唔到
佢想入nursing 多d

19分
434443 geog bio
a1 shitty js1108
a2 a3冇咩頭緒
我預左讀asso
19分仲有咩科

533443 ict econ
A1 lu 文學士
A2 lu 文化研究
A3 edu 語文研究(中文)

咁樣搏唔搏得過 A3穩唔穩陣

Pish

A3 穩唔穩睇你in 成點喎
利申15dse 534(2)443 接實左

咁如果擺edu 去a2 會唔會好啲？

33445(econ)4(physics)
想讀商科 點排好啲 engine都ok
A1 js1003 經濟及金融city
A2js1201建築及土木工程city
A3js1006管理科學系city
B1hsmc(sssdp)
B2
B3

求救

我估佢應該你改做bandA 佢就會in 你嘅，你睇下有無科想博
無就擺佢上A2,再擺科更加穩嘅都得嘅

MS 未必穩，而且又收得少，建議poly bba BD

city 英文有4先叫穩，A1你可以博下，A3擺個穩啲的好

433434 geog hist b5 18 appeal左中文 希望成功到時應該會有19
A1 lu hist
a2 lu 文研
a3 ied hist
b4先擺lu socsci仲會唔會有機?定應該band a 放哂lu
想博city ais/bu中研但唔知擺邊

442344 Econ ICT
JS2170 BU BBA(Information system)
JS2120/1204 BU BBA/City CS
JS3868 Poly Computing
因為本身有HKCC ASSO offer所以諗住讀唔到呢三間U就入asso轉上UGC算
咁樣會唔會太博 巴打會唔會覺得A3都係擺番個穩入嘅會比較好

求巴打指點下 8點就截

衰啲講係冇個穩

唔該

34355*4 ( chem econ)
a1: bu ba
a2: ust science
a3: bu science
巴打可唔可以俾下意見

最最最後一次confirm
633444
a1 lingu 文研 （20.8分 23人）
a2 edu u 語研 （20分 21人）
a3 未諗到我有咩穩入
望各位好人比個意見

b1 東華nursing
b2 ou 檢測驗證